[今晚無連]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1132]

fast

Rojo please stay

陣間就出啦
No Lin no party

slow

Fast

唔求贏波和波收貨

快撚到

Slow

You is very fastest

失分

Dj 真係唔掂

換lingard啦

點解蘇狗輸波都笑
係咪心理變態

換人未

我哋輸緊咩

珍

咁快

啲人話佢級數唔夠炸，冇野架，你忍下啦

sob cycle又嚟了

福馬笑到我

扑性day曼迷子都咁火爆

般尼出世咁又點

留名

兩個都扭撚完比球閪波

馬狗有價好賣啦

佢比係大炒都笑嫁啦，擺明M底

占狗完全唔識背身攞波

迷So：笑都唔俾

用馬同用卡打中鋒真係爭好遠

馬

推多兩下先啦。。。。

占狗

曼聯硬膠孖寶

占廢到

屌DJ

占

Dj

最後又插水

james

占士我屌你老母

福同shaw點解好似唔識夾咁?唔係兩個都企定唔郁就係兩個走位疊埋一齊

漏咁靚 又比閪波

又嬲了

占屎一路推算啦

james賣啦屌

咁都俾唔到

每個po都要講一次
馬狗福狗災難級

DJ

對外娃娃臉殺手形象黎
輸1-6都要笑

屌

八字唔夾

左邊個pair永遠唔識幫另一個拉走d人

換卡叔
普
VDB

清成個女人咁喎

你估係有心漏咩

占士

隊隊都搶到曼聯第一點㗎喇

馬靚漏冇人講

換妹同卡叔啦

屌你呢下james拉邊啦
企咁近做乜

James又搞笑

又做乜鳩呀

好撚冇默契

人地個fofana好勁

沾狗真係廢到

波都控唔定

馬狗係有能力比呢啲波

換走dj 啦

占士拉邊啦
咁近望住梳狗點俾佢

我地全隊究竟有幾多人識傳波...

換走dj啦屌

占士點樣呀

占狗真係好撚廢

好撚廢呀屌你
完全無球商

冇計喇 踢得好好喇 唔好期望佢做到咩喇 佢盡左力喇

Fred真係打得幾好

普巴ready

Fred

不如我搵bolt 番黎跑好過啦

作客不敗要破處了

湖人嗰隻James踢波都好啲

占士都係廢

換妹

咁佢係咪廢吖。。打緊字之際佢又甩。。。成個傻9咁。。

中岸水手明叔

依家咪不敗

fred

前面全部災難級

拜利又中伏

Sor 燈左

on9
咁樣手球
呢球入左就慘

無啦啦輸個on9罰球

占屎得個快

拜利

on99

James真係英冠料

有無咁撚準

on9 fred

B仔依下好笑，好彩禁區外

做乜9

好好笑，做乜鳩

又差啲係啲弱智12碼

輸撚埋

成隊執撚左佢啦

準備豬埋

叫佢交邊佢就交中間

呢個位

On9

fred低能

成隊波都鳩鳩地

無啦啦回高波，fred玩野咩

b哥好似唔係第一次畀人伏佢手球

B仔最鍾意輸呢啲

占士絕對英冠料x1000000

死撚硬呢個位

笑死

入一步12碼

點會交個高波回比龍

拜利個表情

有次輸左球12碼

斬高波比個龍， 比到DDG 都失架啦

仆街 笑咗

cls

英冠料 係人都知

拜

輸啦 屌

又做乜鳩咁撚鐘意回後

Ddg 唔會救到罰球

拜做乜鳩

兩個都岸鳩，指指指乜鳩

成班後防夾計玩鳩ddg

拜利真係成日爆炸

上次比馬迪伏撚左

on9 罰球

廢特

對西咸

其實真係唔應該交中間 仲要高波 中堅指佢點交好合理

拜利廢特

笑撚到

般茅

妹等入場

定係b茅?

上次中膊頭

DDG 企位有問題

邊個估到廢特諗住玩9 ddg 回高波

笑撚死
入埋仲好笑

咁係咪應該躝。。躝返去踢英冠

拜利有冇腦

咁都可以怪b 仔

好明顯Fred柒啦

sob咁快㩒掣

終於換走DJ

拜利笑話黎

笑撚死人，瞄住隻手踢咁

出妹了

妹

占士浪費左50分鐘

應該一腳踢走佢算

閪到頂唔順

占士成功令蘇狗咁早換人

紅佢啦吊

成隊波都閪 屌你老母

第一球佢有參與既

好明顯唔關佢事啦下話， 佢指揮緊

Fred做乜響人牆後面拉筋

sob53換人

從後

茅撚到

防地波

James呢啲我中學個時踢波真係一拳一件

Fred陰B仔，竟然怪B

麥迪臣去死啦
咁樣鏟

印度神童又中

呢球反fred問題啦

好彩排完人牆Pogba先出嚟

咁鬼死快換人
其實so B係咪比人隊死咗
有人假冒佢

佢個無奈樣最好笑

原來係咁

好快 追唔到

咁右邊邊個守

冰

正宗教練如果係講足球既話又有新footage

普巴會唔會幫冰守波

收撚馬佢啦，見到Lin出到嚟施壓可以零走動，到咗兩十秒後人哋攻到入禁區，可以仲係同一個位

關拜咩事

冰不自覺收到好入

上次球12m邊個陰b仔

快攻從後剷波唔洗紅

典解唔搵杜安沙比打閘， 上次打得幾好

紅得啦哩下

白連打右閘唔會拉邊

幫乜春 都唔係同一邊

你竟然認為Lin 會比到壓力場上任何一個人

今場心情唔好呀嘛唔係你想點呀

隊友

比到壓力隊友

咁都唔關？
無啦啦舉手🙋🏿‍♂️

梳狗啱啱學踢波？

ching sick ball

以為位換位 自膠

替工嚟收貨喇

是但啦 awb一樣

Cls 點估到Fred會咁比

叫佢費特俾左邊條撚樣俾中間

啲拜拜肉

Lm so9 又換後衞

冇乜所謂啦 成隊都要躝嫁啦

出卡叔未呀
要入波啦

前線施壓永遠得一個，咁施嚟托柒咩，

咁Fred夠無啦啦向後斬高波啦

條撚樣仲諗住回高波比ddg先最大問題

12m?

劇本： 90分鐘後場派膠

白lin又失位

冰狗打右=無右閘

On9仔
叫佢交邊呀 就算唔舉手 fred都唔應該咁樣傳返去啦

卡叔出嚟未

換卡啦屌

唔係屌拜利
只係拜利出場既就預咗會有呢d畫面
佢都唔想

下半場好似比人㩒屌

攻不銳守不穩

清都成個女人咁喎

曲直難分

點解會比冰打右閘

諗起熱狗Sissoko歐聯決賽2分鐘輸十二碼

冰狗每次都失

fred今場

麥龜可唔可以快啲傷

做啲決定無樣好 有空位唔傳 係要傳死位

福

又射龜

單刀又失呀屌

福單刀真係

福又射龜

馬福finishing

馬狗躝未啊屌你老母

又怒射中間

福啲單刀

福狗咁都唔入

福又射龍

屌你福頭，單刀係唔係都勁ban

福我dllm

馬狗笑話

出木啦

馬狗絕技係射空氣

d進攻好撚嘔血

福同馬

場均一球

馬今日射波冇球有力

有冇人見到廢福單刀已經預佢唔入

你老母做雞

福不如含撚死啦

福狗條撚樣淨係識射遠處

呢下已經控得靚
射到咁

馬狗波都控唔到

其實前鋒單刀真係會射腰波？

又望都唔望求其大腳抽中間

垃圾福

McTom MMA

冇令我失望

福狗笑話

球證已經幫到盡
咁都入唔到波

又唔入

Cls football

福上幾場明明識chip

仲有碌柒 單刀ban你老母閪咩

痴撚線呢啲波洗撚硬 ban咩屌你老母

呢啲野通常一來一回

射落隻手

福馬般 三連膠

馬啲射門

福狗 幾多球呀 dllm

唉屌

福狗你識唔識射波？

唉

換卡叔啦 屌你老母so9

福單刀有冇馬一半

福單刀射落葉球

唔算ban啦 多數無力射中間

換卡雲尼啦

var

點解

馬狗撻q

福條撚樣射波唔係望龍

頭號射手呀

入咗都不會計，攬人

福馬

佢應該想射急墜，我估

呢個位點chip

福狗單刀

屌你老母福狗

有啲黑喎

好似冇越wo

靠馬福

呢個run真係災難

屌收般奴啦，都無哂力

個龍郁都無郁

屌你老母福cls

Cls

出卡叔未呀屌你老母

越晒啦
不過馬災單刀差極都高福哥兩三班

咁近仲有得急墜？

越咗半個身位

VAR

捉心理

屌你 成班垃圾

trashford單刀廢撚到
屌佢老母

咩進攻黎

其實差唔多

究竟福狗幾閪時斷腳

真係好on9

福推多一腳都得啦

馬鳩真係屌都廢事

個龍門咁大 福都可以次次射個人

福馬真係笑話黎

換c7啦

咁都要check..

福射事但一邊地波都搞掂啦

屌你on9

佢求其勁抽就算

咁先顯得福單刀有幾廢

福馬鬥廢

上場卡叔咁上下位果個都係急墜，技術問題

唔撚識燙遠柱

福單刀都射落葉球都cls

之後講對面個龍上身

勁嘅先唔郁

已封鎖會員 - 廿八座肥豬王

福換未呀

咪又係一鳩樣

咁既把握力仲話想爭冠

前線做乜鳩

傳說中既割草式笠射

連加特都好過垃圾福

出卡叔可以換邊個

我一拳一件福馬

舒米高都勁

點解唔check
唔check 就有得屌佢on9姐
check 左咪當保險冇屈錯人

馬災無運

Cavani出黎救世界未

射近柱都得

佢對錫菲聯果球咪又係咁

福係咪覺得跑得快射波大力就好波

出C7 la diu

吹大咗

c朗點會返曼，臨尾香咩

知佢一定省鳩我 郁黎做乜

無腦

c for cavani

卡叔換馬/福是旦一個啦，好嘔血

證明自己

靠福真係搞唔撚掂
俾著其他一線球隊前場呢d單刀未射已經有信心佢會入

清坐左幾耐

換卡叔未

恩哈路finishing應該仲勁過福馬

又真

Ddg應該會避開

冰狗走死位

之後失哂個右閘

擺明見到旁證舉左旗
無越就好笑

睇福狗都唔睇連美斯

你剛剛放監出嚟所以miss咗上個轉會窗?

換卡未

傷埋

生命足球

其實真係要推多腳扮射Fake一下
次次射之前儲氣儲得咁明顯
門將已經準備好哂

比Barnes 撚到傷

梳又係垃圾

冰跑上去助攻睇住馬狗自己推失
然後再跑返返去

福上下半場一個golden chance 都唔入
如果唔係1-3 左易踢好多

冰狗終於走

扮傷

on9

冰傷埋

福馬幾時死？

知自己俾人換扮傷唔想7

究竟擺冰打右做嘜

搵個速度50打閘 蘇狗

師兄幾耐冇睇波?

真係好廢，快啲比番telles踢

躝啦

李城真心幾勁

點估到隊友2腳都猜唔到咁易lost possession

換了

馬繼續係中圈漫步人生

可能冰本身紮住上
唔想佢咁多身體對抗

戰術大師你識咩呀

連卡雲尼比人笑咁耐九流射術既人黎到曼都可以係把握力高既人

人哋排緊第二

真

抵死

頭先有一球傳完已經拐下拐下啦 用碌鳩睇波？

有幾on9先會用冰打閘

李城啲反擊快到

曼自己廢多啲

So9 lan

其實awb去咗邊？

又兩三腳湯穿

蘇狗而家先出黎指揮

傷左

明明李城私家g嚟 So蛇都踢成咁

洗唔洗咁惡你好鐘意佢？

得返一個位睇So9 點換

卡換馬啦

獌入波找數

James真係走得...明顯未夠班

vdb又冇得出

冰人打右閘真係笑話黎

出卡狗換馬狗啦，成場都唔知做乜春

傷

上半場佢有出黎

借佢出去啦

佢唔識架 唔好理佢啦

真，跑狗踢法

正常人都迷白lin

卡雲尼又擺

一定卡

卡叔最多把握力唔夠好，不至於九流射術下嘛

蘇狗又想85分鐘先換人?

六分波唔搏盡

拜利冚左華迪一巴

入球王都比人話射術九流

So蛇戰術大師

功能性球員
希望練好d基本功啦

以前先日笑佢一流走位，九流射術麻

個個以為英格蘭包皮同新享利射術精湛

麥佳亞踢李城個陣係咪踢到識飛? 點解值咁多錢

梳次次推到隊友面前先交，係咪智障架

呢場旨意伊雲斯應該易d

真係唔知佢平時練波練緊乜

其實佢喺P$G個轉化率都真係唔高

馬狗躝得未呀， 卡狗熱身都要時間啦

兩隊仲未刷到12碼

幾時頂中龍啊

究竟係邊條撚樣吹佢識用波

換走般奴未，條友今場心術不正

又用手
入咗會唔會俾人吹走

shaw傳中進步好大

出卡狗未

麥鳩躝番李城喇屌

麥狗又係 次次頂個波上天

Good bye and thank you So蛇

心術不正

麥隊對手又黎

驚佢遲早兩黃一紅

入咗都唔計啦下下咁玩

魔性

佢起候城個陣成日帶波上前

明顯係跨張法啦大哥，佢以前巴黎成日失機咪比人笑走位一流，射術九流囉

驚佢燥狂症又爆發

今日shaw d罰球有料

可唔可以頂中龍

咩心術不正

痴撚線 乜撚野黎

而家點換呀 剩返一個名額
仲有20分鐘 萬一傷一個 咪有排頂

咩叫心術不正

你唔識中文 定我理解錯

跑步

龜又㩒鳩人

頭先有球反擊..佢係跑得快
但兜口兜面比左人 Decision太差
上場對Leeds, 比人罰插水果球又係

生波仲係唔得
竟然開死球進步咁多

你知唔知心術不正係點解

馬踢左70分鐘做左d咩？

心律不正定心術不正

李城真係好硬

以為心率不正

蘇狗學費SIR咁當福仔馬仔係C朗踢到點屎都唔換
博佢靈光一閃

呢度啲留言愈嚟愈精彩

原來有出佢？

Pin呢個

甩波、散步、射空氣

換卡雲尼未阿

屌咁撚樣我不如要保特反正都係跑

換人啦屌你老母

快換

癡撚線曼區巴打英文差不特止，中文都衰過人

用佢真係不如出下啲青訓幻幻好過

心神恍惚定心術不正

屌 點解換普狗都唔換vdb

係差把握力 其他方面係有威脅

又黎呢d

即討言論令人大開眼界

般今場賊眉賊眼咗，佢心術不正

馬狗先係心術不正

笑撚死

心術不正，乜撚野呀

出卡叔

福就係 馬完全唔見

普巴勁過vdb 囉，咁都要問

下年先吹呀 笨柒

來了來了

心不在焉
心神恍惚
心術不正
心律不正

出普狗有啲創造力
Vdb 冇用

睇左咁耐都唔明啲波shaw向前慢慢推
福行去塞撚住條邊線 之後推到得返一兩碼傳俾福
搞到幾條友塞9住拖慢晒有咩用

心肌梗塞

應該差唔多換卡叔了

下個post名：般奴心術不正

卡叔

係關個心事㗎喇

Ddg又面相差
般狗又心術不正

邊個先夠正氣

條友誇張到

朗隊

連，個樣老少咸宜

傷出嗰個，捉賊

其實冇所謂，但唔對路既都要放棄啦

依家福係ok既，馬其實依家打下打下同當年李察臣差唔多

又係個人能力普通，俾人睇死哂又上腳甩波多

得咁少時間比卡叔踢

熱狗都要輸2粒，我地算係咁

C7

般奴心猿意馬 換走佢喇

躝啦馬狗

心浮氣躁

馬狗

上場就DDG手法唔正宗，今場就Bruno心術不正

力不從心
有心無力

李城做乜鳩
連插水做戲呢瓣都撈埋

熱狗仲要主場豬

心想事成

心臟病發

p6正常幾場又打回原形

心煩意亂

終於換走垃圾馬

Goodbye and thank you lazy ma

馬今個轉會窗有無人要

第一腳就搶到

諧星係咁

贏緊一球就玩高章波仲唔係心術不正
3分變1分

心亂如麻

弱智人士？

卡狗一入黎就迫搶到
馬狗成場都冇一球

李城我地私家g嚟㗎 對上輸已經係V92個場

心心傷印

你知唔知呢個字點用架

卡叔一出波都偷埋

馬狗真係趁有價好放

心的接觸

馬狗一向心術不正

卡過去追波
成隊都唔郁好似唔expect佢會截倒咁

真心，般今場隨時兩黃

你買咗好多？

其實兩個年紀都係當打，下下就要搵返個老將落場救命，唉

就嚟笑到有腹肌

一個企定定既人點會搶到波

心紅

都唔知曼搞咩，比件七號個老人非主力

直頭心理變態啦

原來係真on9

心願未了

心的距離

心狠手辣

般想拎紅?提早除夕?

心花怒放

心如鹿撞

心臟麻痺

是 俾華迪啲邪氣傳染

心胸狹窄

心肝寶貝

心理變態姐

心之科學

Bruno 今日真係無態

心你老母狗餅

心曠神怡

心廣體胖

心胸廣闊

心裏的花，我想要帶你回家

普巴啲打法好撚煩

心懷大痣

變咗接龍po

心懷傑志

卡狗

有冇越

心術不正！！！！！

般奴！

贏到我去北京大叫刁總落台

心術不正入波點睇

般卡

c7 勁撚到

卡叔屌打馬仔

普巴條仆街仔唔抵可憐
太出名
幾個mark實

絕殺我抽一位最區會員做祭品

又係卡叔

C7!!!!! Bruno

柒福學下啦屌你

一早出卡雲尼啦

心狠手辣 入波

卡雲尼

心先生

Yea~

馬狗學野啦 人傳你又傳

我愛evans

GOALLLLLLL

心術正返

evans多謝晒

伊雲斯又報恩

9A報恩

2

心術不正既人入波唔計啦

9A

9A i love u

伊雲斯心繫曼聯， 多謝

依家佢心花怒放

上個轉會窗買左兩隻嘛
James見撚哂底，打盃賽正選都未夠班，咩撚野叫又黎呢啲？

勁呀
般奴心術不正先入波

1g1a

bruno有冇氣虛流白汗腳步浮浮呀

evans報恩

般狗最廢嗰日都勁過其他傻仔
點換

On9 仔呀

卡靚交
evans報恩

般再次收連登仔皮？

傳心師

又報恩

烏拉圭戰神！！！！

轉頭抽

心術不正入波

心術不正又中

般狗

卡叔現果下靚到

馬就算把啦，食屎狗，散你老母步咩冚家產

Evans報恩包越位

拜利打法係aggressive啲 呢球有功勞

又係evans

呢球俾福狗又會射落葉波

diu 無買到下一隊

回購9a多謝佢得唔得

報恩！！！
快d 簽9A返來！！！

卡叔真係唔同級數

呢球如果係福狗 肯定又射龜

義雲斯報恩

要找數 麻煩

伊雲c

舒米仔捉錯路

多謝9A

卡雲尼已經唔算係頂級，都好過兩件nigga 幾多

垃圾馬
完全做唔到卡做既野

如果係傻福射

9A又報恩

俾福仔應該又唔入

好彩bruno夠心術不正先入到波

?

卡叔般奴

卡叔勁到

垃圾馬

痴撚線心術不正入波

般奴聯

卡雲尼 真心勁 拉出來應波 轉身 放個直線就搞掂

下個topic 心街不正

屌你老母福狗學野啦

e雲斯

心有靈犀！

講咁多咩右翼右閘中堅
屌買一個勁前鋒爭得冠啦

evans報過幾多次恩？
多謝

卡狗一出場助攻

馬狗不如死返後備幾場先

卡叔一入黎就做到嘢
現位拎波

一早好出卡叔啦

回購9A啦

完場再講啦
般狗今日心術不正

Next topic:心術正常

雖然1g1a

但今場最佳會投Fred

廢福同馬屍無人識踢呢啲波

屌個馬仔返法甲算9數啦

伊雲斯 true red

今場比般奴玩晒 3球都關佢事

心術不正 支持

點

義犬伊雲斯報恩

呢D就真係妙傳啦

加埋個user name

般狗教福狗射單刀

心術不正射術正

又係般聯

9A nice job!

術

又射手

佢出黎嘅作用就係咁 吸人

Burno聯

卡叔早啲黎就好
唔駛用哈佬

福狗明單刀最重要係入波而唔係射得大力未

仲要輕鬆助功

心術不正先會攞地波遠柱

真曼，伊雲C

好彩唔係福頭單刀

以後般奴就叫不正

呢球如果福射一定射爆舒米高

仲有邊個係頂級

9A 真曼

上季幫手輸12碼
今季又咁

改咗

M9 無哂速度 又唔識過人 賣未

卡雲尼踢一陣就做到野
般奴起一腳就入，馬福好心練波啦

福馬垃圾到

呢啲一出一入咁簡單嘅野 點解福馬兩個做唔到

就算踢得差都唔會用心術不正嚟形容

伊雲斯包左幾秒都唔走出黎

臨尾卡叔傳佢先扮走

心繫曼聯

佢一定係硬ban

卡叔一腳搞掂

咁到bin到c

馬真係賣得

頂撚住呀

伊雲斯真曼

C7 好撚勁
高下立見

馬仔你都係學下野先

幫到盡

好彩心術不正先入波
唔係直接射龍

Bruno cls

搞到9a出醜 心術不正

Bruno 朋友隊

前線幾個大帝可唔可以學吓

心街不正

咁點算

心術不正師兄深潛

落場15分鐘 屌打福馬踢左75分鐘

伊雲斯
卡雲尼
心術不正

般奴不正

師兄識波

心術不正得左半拍等卡叔的波

呢下派飯一世都唔會識

5分鐘就做到嘢

般狗單刀穩陣就廢福馬好多

佢係連單箭頭基本既野都冇一樣做到

迫搶

停波

走位

全部係0

下下企定定等扣大位，cls，搵今時今日既禾確特打前鋒仲好過佢

心術不正又入波

伊雲斯心念我曼

頂住呀

心術不正一年末夠

入18波 13助攻

球

屌 岩岩慶祝
B就好似講
屌！ 成隊得你一個識波呀！！！！！

邊右路真係任人姦

卡叔下flick好j

般奴好撚好j呀屌

唔好番黎呀 伊雲斯

頂能埋佢呀

卡叔落黎攞波 轉身 俾直線 全部都好流暢
馬災幾時先做到？

激到心臟休克啦

普巴想走 真係早走早普。成撚日要卡叔 福頭 我般 強制carry

進攻頹足咁多年原因好簡單

麥湯狗

你未撚找數

你on9咪撚出聲
咁都要潛不如死咗佢

T收番後啦

早走早普

佬

都唔知應該講卡雲尼經驗老到定其他人根本冇料到

而家知未

Bailey做mud撚野守單對單舉高雙手

對住Mane aguero呢d射手專家已經輸左12碼

想搶1001

要完波 但甩

究竟當年嘅伊巴定依家嘅卡勁啲

福馬真係廢

帶比我地歡樂

邊個反9A我屌佢老母

呢個數據 如果踢 皇馬應該 可以爭世足三甲

你用錯左字呀

伊雲斯先係心術不正

早登極樂

現位轉身俾波，一氣呵成，世界級中鋒咪Ed 囉屌你西馬

fb班傻鳩全面進場

學卡咁簡潔啲咪得
福硬係要複雜化

改名做般聯算啦

你係on9 但唔好死

我哋唔係心術不正

以為自已係球皇扮踢高章波

其實費特幾似朴智星，無限體力全場跑防守

般唔好再出腳。。。。。。。。。。。。

以後般係咪要叫心術不正

快啲完場pls

係咪紅牌?

燥狂般心術不正

心術不正又

咪撚紅呀

曼徹般奴費南迪斯聯

心術不正想拎紅

都唔知你jer乜9

心術不正唔驚攞紅?

應該係

般狗唔好再玩野

而家啲球要走位多 應該卡岩用
但淨係講個人一定伊巴

你勁心術不正

般狗係咪想抖

個名太長

diu.

又失

又踩到腳 癲恩咁忍得手

今次出腳真係心術不正

條後防垃圾

22

屌你老母

2:2

心諗場場出 攰到仆街
強制唔出算

龜
屌你老母

dllm

真係好撚唔穩陣

屌，咁樣又報恩

後防

卡叔救世未呀

垃圾龜

Jer你咪jer你 你咁撚柒

心紅費南迪斯

又豬

普又眼神防守

平安鐘

龜狗報恩

B仔由頭到尾都唔知發生咩事

又係隻龜

Fred跟錯人啦

華dee快撚到

普。。

成班發夢王

般sir 啲鬥心真係唔講得笑

一隊一邊，輪住報恩

一人一次啦

好似2件nigga後防跟甩

般收腳啦
Mike dean黎咖

柒嘅 咁都mark唔到

卡雲和

咸了

終於報恩
8000萬

屌那星

今場邊個最心術不正

vardy真係class

心術不正仲有無貨賣

最後幾分鐘都頂唔住

睇黎都係輸撚埋

有排bin

華迪係勁既

柒得過麥龜咩

龜先心術不正報恩

後防發緊夢？

3個mark漏華Dee?

走位勁撚快

80m間諜！！

死普巴又眼神防守

成場得一下就把握到

班後防真係垃圾到

卡叔會唔會又絕殺

睇腳呀 般

哭左 生日失分

福3球單球， 如果係華迪入哂3球

華dee走返出黎靚到

咁既後防仲衰撚過維園D街場

呢場咁樣要失分

兩隻黑鳩冇撚郁過

R哂頭 關龜 普咩事

B T兩個唔痴實

福狗戰犯

上半場華dee球offside都炒左啦

可能直頭冇分

shaw同fred換防錯晒2個一齊mark人

8000萬身價

咁辛苦先1：2 又輸一粒

普個腦完全跟唔上人地進攻

般斷氣了

屌妹巴成個攻勢都眼神防守

任射唔嬲

如果福狗個兩球入左依家洗唔洗咁

未完場

一月肯買CB未

啲nigga 後防廢撚到

中左新仔隻腳

無分係咪都係失分呀
咪同我拗啦

又要靠卡雲和

係咪烏龍球

Vardy冇踢爛自己支角球旗

絕殺我抽一個最區會員做祭品

驚閪咩 贏尻硬

可唔可以答我關普 龜咩事

心ching

佢都係食撚屎吧啦

屌你咩 閪龜

好痛呀？

福做乜呀

Vardy喺B背後走出嚟
B完全唔知

面目可憎

廿八九，正選球員，我都會比七號
三十以上除左係老臣子
新人、三十以上、非主力
比件七號佢有啲怪囉
曼聯七號囉大佬

福d戲好屎呀，起身啦

省到T仔入波

Rashford

t仔做乜鳩

T仔

T仔真係on9㗎喎

t仔真係個腦

屌 原來og 黎屌

t做乜鳩

t仔

梳傳波

照比

做乜鳩

有咩問題？奧雲都係咁

冧咗都要攞波
般奴真係生命足球

Shaw真係好撚求其

杜安斯比係咪弱智架

痴撚線

英撚波

咦原來佢扮嘢㗎喎

成個跪撚左係度 都照比

屌你而家D球員少少野就叫天叫地, 都唔撚係想贏,
已經就完場仲係度浪費時間

So9 out

點解唔出telles 要出垃圾shaw

福呢啲先係心術不正

訓係度都要比波佢
般奴朋友隊

仲扮野起身啦無時間喇

咁樣似比人絕殺點球

算唔算實驗證明般奴扮緊野

屌你老母1001